宜家d細路

講到明唔係隻game有問題 係度串下串下

錯完都咁撚串

請問呢件事有咩討論空間？

新 game : 小朋友齊鬥交 ?

我好心退翻俾佢 總要係度串

笑撚死 你條柒頭

賣野畀個小朋友
畀人寸兩句就淆撚哂底
退錢畀人
仲要畀人寸柒你廢

你又話自己有證明自己無做錯
但就走去淆底退款 ?

人地兇你話公審你, 你仲唔知柒 post 上嚟 ? 做乜鳩野

樓主好撚柒
咁都好意思po上黎

你退錢俾佢，即係你認自己錯。佢啱